黑警虐兒單野 幼稚園同老師都要負責任

睇哂成條片
知道個小朋友係學校應該係有行為問題（郁手郁腳、鬧人） 其實小朋友都係係家長身上有樣學樣做返哂啲負面行為出黎
而學校係有接觸過個老豆
因為老豆話：學校問我做咩打你

但係點解去到哩到就冇後續？老師同學校點解冇進一步行動？冇作出轉介？令到小朋友得到更大既傷害 全部都係幫兇

18年臨臨被虐待至死 當時間幼稚園又係唔做野 如果唔係可能阻止到單悲劇發生 點解老師同學校完全冇任何醒覺？

除左家長 社工之外 學校都要負起一大部分既責任

黑警住海怡半島 有冇人知小朋友讀咩學校？一定要追究

可以轉介去邊？
老師都做唔倒d 咩？唔通公開個黑警d 資料放上網？ 你又知佢冇轉介俾社工？
其實社工都冇撚用，如果個家長唔合作，係做唔倒d 咩

真正嘅問題佢老母囉

唔好玩啦 18年臨臨出事之後 edb即刻出哂指引比所有幼稚園點作出轉介同report case架
老師點會做唔到啲咩呀
睇你有冇心做架咋

自己睇
係可以無須徵得有關學生或家長同意

家長 社工 學校都有責任
受苦既只係對細路

一定做唔倒
因為佢係黑警
校長會有顧累，一定會禁住，點做野？
我當佢班主任知道，咪報告上級同校長，之後學校只可以打電話了解，有証據就通知社工跟進，最後報警
你覺得有用？ D 狗會幫返d 狗，拖一大輪
根本救唔倒個細路

被問到若有學校拒絕通報虐兒個案，會否有相應處分，楊潤雄並無回應，僅表示過往的指引一向清晰，學校有責任在發現不尋常情況時通報至相關部門，包括警方跟進。若虐兒情況危及學童安全，學校應採取即時的行動。

咪跟進緊囉

唔好玩啲miss啦，呀sir做野唔洗佢地教㗎

幼稚園好多都係讀唔成書既mk妹讀張ive幼教架渣

你咁講好唔公平，讀唔成書嘅mk 仔同mk 妹同係咪一個好幼師無完全絕對關係，你都唔可以假定呢個細路個老師係你口中讀唔成書嘅人
根本幼稚園冇野可以做倒，可以做嘅都做哂
唔係點會希社工？

黑驚 幼師 老師 邊個學歷高

每篇文無提及過黑警有責任
樓豬叻

你邏輯真係好大謬誤
覺得冇用唔做？所以臨臨最後咪死左囉
救唔返？你咁諗咪救唔返囉 唔係條cctv片爆左出黎
對兄妹就係咁一世架啦 身體上打佢唔死 心理上都已經極扭曲

真心希望你唔係從事教育工作

黑警唔係個細路家長？你叻啲

爆左出黎先跟進咋
學校淨係問黑警做乜打小朋友

幼稚園教師見到虐童無野做到？啊 夠鐘放學就送個小朋友走
唔好撚害左班細路啦

你點解咁護住學校個邊？
幼稚園點會冇野做到？

好似有follow up話離婚妻同小朋友長期被黑警打 有報過警 但同袍包庇個黑警

其實我嘅意思係
學校可以做嘅野好有限
Edb 份指引係on9 的，就算以前冇，根本學校都係好似佢指引咁做。 依家呢個case 係黑警打自己小朋友，黑警一定包庇黑警，喺咁嘅前提下學校社工可以做倒d 咩？ 社工做決定都要同機構交待，高層多數係奶共廢中，一定會屌返你轉頭話你點解要報警會影響個小朋友etc , 咁學校社工可以做d 乜？
只能夠密d 留意個細路，打電話俾家長，安排家訪等等，但你覺得有用咩？

老師更加唔駛講，乜尻都做唔倒，你發現只可以報上頭，打俾家長了建，之後等學校社工做野，最多平時見倒學生就關心佢同佢傾。
仲可以做d 咩？
以個人名義報警？ 之後俾班狗撚返你轉頭

打自己啲仔女都打得咁重手 唔怪得佢哋可以一棍一棍咁打啲手足

正常嘅程序根本阻止唔倒呢件事發生
唔係有人放上網，有公眾壓力，條仆街根本唔會有事
所以一定要令多d 人知道

算啦，樓主根本how dare you嚟，都唔知咩居心

繼我話個細路先要負最大責任，如果佢一早企出嚟揭發、或都一早斷絕父子關係咪得囉
點解佢無咁做？希望佢好好反省

你冇腦都咁 有條女搵社工話俾人老強
唔肯講邊個都會照報警啦

班社畜平時最鐘意做報警撚 今次又乜都唔做？
怕撚左黑警？

推